番睇 breaking bad, 都幾多位隔硬黎

例如s1話用毒氣殺死2個drug dealer, 其中1個無事 但海森堡話解釋唔倒 之前都講過人吸入後2秒會致命
以tuko既性格 比人炸完地頭 仲咁乖同人trade…
s2 skyler條八婆食支煙又可以當無事 唔理海森堡講大話

對上睇應該係2014年, 近排重睇都覺得好撚正, 唔明點解d人話第1, 2季唔好睇節奏慢

我反而係最鐘意season 1,2 睇到heisenberg佢既進化。
btw我近排都重睇緊

日日播，唯一想講 u are goddamn right

重睇咗一次
Skyler 條線係幾慢

佢老婆果邊我係飛住黎睇

第3，4季確實拖拖地

Skyler煩撚過閪

睇左一集棄左 悶到pk

發覺主角剃親光頭都會型好多

nice move

拍烏蠅挑戰耐性極限

等緊better call saul s4

me 3集 已盡力

播得多佢老婆我都唔想追

tuco 個點我覺得冇乜提

同d mk 狗一樣
見人夠惡佢都會驚

Tuco本身都癲癲地唔按常理行事

諗返轉頭唔係白sir迫Jesse撈過界, Combo就唔使死, 之後都唔會咁多麻煩嘢

佢係真係癲佬喎 又咁要面 你係佢地頭咁炸法 仲唔襯你下次交易果時殺佢

本來都想重睇 但一諗起佢老婆條線就

可能就係鍾意walt嗰下夠癲先同佢做生意 何況walt整既meth最純

最近睇完
第1 2 季真係好撚悶 因為家庭個條線
係第3季中後期開始好撚好睇
睇到最後好落寞

Guess I got what I deserved

佢老婆真係煩到閪咁 個妹唔道歉就嬲足佢咁耐 個老公病得最嚴重嗰陣就成日發佢脾氣 喺人面前就扮恩愛

Tight! Tight Tight Yeah!

佢老婆真係我睇咁耐劇以黎
會煩到頂唔順飛住黎睇
我諗唔到當時d人集集追冇得飛點頂

前面白sir神神化化又大話冚大話, 嬲佢都係正常, 但知道白sir製毒之後又鄙視佢又痴埋去嗰下難頂

又屌人製毒又拎d 錢去貼佬

屌 劇透左 我睇到s3第二集咋

一口氣煲完再上嚟啦

幾時有 s4

Skyler依個角色純粹係為左製造bad end
如果佢完全同意曬老白既行為 咁兩條友就會征服全宇宙BBQ大結局

其實係咪真係咁好睇？
我睇到s1第4集已經好想棄

i fucked ted

wheres my money bitch

yeah science

我覺得佢老婆果邊要睇埋一樣野， 就係s1開頭講佢點樣死慳死抵，同埋之後講佢去返工， 原來佢係一個好勁既會計，好有腦

再諗返轉頭， 其實佢老婆為左屋企放棄左好多野，
陪白sir捱左咁耐，點知佢臨老唔生性， 搞啲一定無好下場既野，
其實發癲真係好撚正常同合理

s1s2 我覺得太慢
s3 好 d
好期待故事去到 bb 時期同 post bb 會點

炸雞佬

一季好過一季

同埋知道佢先整到咁純正既meth, 點會斷自己米路 你估Gus唔想殺左佢咩 咪又係因為咁

我又唔係咁睇
mr white 自己做教書咁耐以黎搵既錢竟然醫唔到自己 , 發現屋企係一窮二白 乜撚都冇
自己個仔又傷殘書又未讀完, 開支大到仆街 , 一冇左自己返工 , 成頭家收皮
加上個老婆又大左肚
反正自己得返幾個月命 , 緊係用盡方法搵最多既錢留俾屋企人
出發點完全正確
寧願犧牲自己都要保住頭家
個老婆唔明仲要怪鳩佢先痴線 , 仲要事後俾帽佢戴 , 佢明唔明自己仲有個細女
好彩既係mr white唔止得幾個月命 . 睇通全部人 , 包括自己老婆 同 仔

Taco講過呢隻meth係佢見過最好賣既

當時白sir上去講數拎住果包野嚇到佢心都離晒地

咁梗係當佢痴線佬快d俾佢走先啦

之後一直合作幫佢搵到大錢，TACO份人我唔覺得好周詳，佢知殺左白sir佢地無人可以再幫佢整到咁靚既meth，所以咪一直合作

不得不提，佢老婆係S3開始都好有影響力

佢為左白sir買左間車房，湊住女都要幫白sir做數

仲要有一幕佢要開大數，自言自語咁係cashier扮買野做數

最大影響力：
Walter, I fucked Ted

問題係製毒一定唔會有好下場, 最尾都係害左個仔

我第一次睇就係睇到佢老婆條線棄劇
太煩

I FUCK TED

飛pizza 上屋頂

我唔鍾意Hank一知道左Walter係Heisenberg就追住佢唔放
本身大家咁friend仲都算係一家人, 咁易就反面
比返幾集內心交戰都好丫
浪費左

其實成套戲我覺得white 係一個典型既讀書天才, 你要佢坐定定度條計佢可度到天衣無縫,
但係一到緊張關頭佢d 垃圾decision making就會發作, 呢到要講緊張關頭唔係保自己條命咁簡單, 佢個 大局觀垃圾, 典型沙場武將見招拆招
唔救partner條女, 殺tuco 唔殺佢老豆, 頭兩季都仲可以話佢未入魔
但到左後期佢竟然一個錯手殺左mike, 先諗起果條女都有其他人個name list
然後hank 比人殺果陣又爆埋d 錢埋左係地底
大佬你果陣都已經寫到佢進化左做個大魔頭啦
正常你要救hank 可以同班人deal 其他野
班仆街果陣拎左8000萬美金 點會唔殺撚埋white 啦

講到尾條係個篇劇問題

第一季白sir一條友拎啲炸藥扮meth炸tuco
型到爆

我覺得內心戰都夠啦
hank打mr white
同skyler 係餐廳傾個到都夠做

咁樣先好睇
寫到white係有血有肉既人
佢錯手殺mike個到係因為一時火遮眼
睇住佢開槍之後 對住個海後悔
同埋Todd 唔會俾jack 殺white
而jack 個設定都冇咁賤格

我第二季棄左

係 我睇到第三季尾 個轉變開始大

下 唔救partner條女先顧全大局喎
同埋white同jesssse都唔係咩慣犯 要處理tuco搞到慌曬都好正常

其實skyler咁煩膠係代表佢做得個角色好成功定點

個個上帝視角+蝙蝠俠咩

只可以話雖然白生大野心，但都係有人性，對住熟悉既人，決定總會有偏差。

睇緊narcos , 先覺得果d 先係毒梟
差左幾個Lv

做到咁多人憎佢其實都好成功 特別想講佢一段戲中戲扮白痴簿記幫Ted甩身又係做得好好

我覺得佢個反應都合理, 平時嘻嘻哈哈又顧家, 但做嘢嗰面佢係好認真, 追Heisenberg追咗咁耐, 搞到自己要坐輪椅連老婆都要擔驚受怕, WW嗰邊啲家事佢公婆又係盡幫, 知道係WW就係Heisenberg重唔嬲到震咩
嗰陣睇到Hank喺車房揭穿WW真係好緊張, 諗著之後劇情會去得好快, 點知又畀佢兩公婆拖到咁耐

batter call saul 好唔好睇？

其實調轉咁諗諗

如果Skyler同Marie嘅人設唔憎人
最後白sir殺Mike, 追Jesse 咁大部分觀眾應該會搞遊行拆咗個電視台

套劇嘅高明之處就係一開頭就俾兩件極品你嘆
當你嘅心理承受能力上升到一個點再俾白sir爆一爆
睇曬全劇嘅人一定係憎Marie
但淨係睇過final season嘅應該反而係憎白sir多啲
企喺白sir呢邊嘅人一定係有經過Skyler同Marie長時間磨練

*人設唔乞人憎

第一集以為佢係個d踩低人抬高自己個d人
但之後發覺原來係真兄弟

Gus應該要多謝hank，叮叮叮三個仔都係佢殺

有次WW係咁灌Jr飲酒, Hank幫手打圓場, WW喺成個party前面落佢面Hank都冇擺喺心, 真係唔話得

Marie其實除咗s1偷嘢又唔認之外都冇乜過犯吖

成季最正係最後同佢老婆坦白 I did it for me
總結左全套劇 就係一個有才能既男人成世冇成就俾人睇唔起個種唔甘心 驅使佢做落去

Marie好撚煩膠，睇埋佢副嘴臉簡直係折磨
但係演員角度黎睇，佢同skyler真係幾成功

最型一定係第三季結尾

呢套劇每一個演員既演技都超級出色
white jesse mike gus saul skyler hank

仲有 white jr

好好睇

追哂三季
唔差得過bb

遲下有時間睇先

好憎saul個阿哥

印象最深刻果幕係響紀錄聆訊果度搵黑人大肥佬放部電話落chuck度 上到去做cross examination果陣收曬皮

全套最憎就係 Walter

見好唔收,一味貪心,自大狂,成日幫人揸主意
唯一好既係真係愛jesses既.
jesses又係d反應好撚誇張既人,導致左比人困左成年真係唔多唔少有d抵死

另外hank太on9,發現之後唔應該jer住mr white
應該扮唔知/暗示下就算.佢下場我一早估到
更唔應該就係同佢老婆講,佢老婆根本守唔到口既人黎

huell
佢嘅作用同喺brba入面一樣

呢套戲根本每個角色都係仆街
但每個角色都基本上講得通點解咁仆街

老實講,HANK係廁所發現主角衰0野到同Jesse 一齊設局搵主角筆錢d幾集情節好tvb

調番轉講都得,白sir原本到好勁,為左屋企同老婆放棄左好多野，
佢兩公婆平庸0左咁耐反而有d奇怪 個仔既殘疾對佢地真係咁大負載?
搞到無時間發圍?

其實阿白生佢根本好撚附碌

睇到第四季第五集 真係好鬼好睇 海森堡真係好鬼好戲

吓
Breaking bad 既劇情無得輸喎

Breaking bad我最鍾意係jesse同jane條線
可能因為佢叫jane呢個名所以有心結

jesse 開槍殺一個唔識既化學博士果段真係好正

有講架 ，白sir之前同好有錢果對男女一齊開公司架嘛，點知果兩條撚樣踢走佢嘛

佢自己on9走左去,唔人地人踢

最撚慘係Hank

其實啲煩膠戲係有劇情需要
冇呢啲戲合理化唔到白蛇既轉變

第一二季好好睇, 睇到個好緊張出晒冷汗咁,
反而第三季拖得勁就冇睇落去

我知,但係兩公婆都唔係廢,即使經過d單 0野都應該可以再發圍,
所以我奇怪係未因要照顧個仔所以平平穩穩打份工就算

第1 2季你都覺得好緊張既話
第3 4 5季應該會緊張到賴尿

第3季中後期開始認真好睇

想睇 但怕會悶

幾時有

睇完第四季 海森堡真係好撚狗

唔會喇 ，跟住係睇到唔停得，最後全劇完失落到冇晒心機。

支持白sir